[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

民建聯想利用班淨係聽人講就做嘅老人家出黎遊行同參加活動
本身好少開post
但真係唔講唔得
事源：
今日有個淺黃鄰居走黎叫我720去遊行同個日要著白衫紅絲帶
心諗721先係民陣遊行喎 720係民建聯遊行喎
唔通個鄰居變左藍色
但之後佢話支持學生同講左一大堆嘢鬧政府
ok 確認係無變色
咁我就同佢講係721先係同多謝佢咁關心年青人
但佢係都唔信，仲俾左段嘢我睇

(影得太急，炒曬車)
心諗，仆街啦！
民建聯用陰招啦！！
想班老人家聽到保護香港就去參加！
想用其他方法去呃拎民意！！

點解班老人家唔知721先係民陣遊行！！
點解咁易俾人帶到風向！！！

係因為文宣唔夠呀！
聽日放工去地鐵站派宣傳單張！！
拎多幾張去攝係自己屋企棟大廈啲信箱！！！
特別係公屋長者大廈！！
記得要同家中兩老講清楚721！！！

得返三日咋！無時間啦

大家721見！！！

兄弟爬山！各自努力！

推

721見
聽朝見到一堆垃圾post係面

幫你推

721

救救個一萬個真心愛年輕人嘅銀髮族呀！！

push

痴下去連儂牆，今日有新聞話銀髮伯伯話睇連儂牆先知有遊行

推呀

Push

踢走保皇黨

欺騙老，人，家感情可恥

小心同溫層陷阱

721見

721 港島！

722

全民文宣

721 港島！！

踢走親中派

必要時個日玩場叫人走（勇武底和理派）

現

學佢地無視個遊行咪得 冇人提轉個頭都冇人記得佢地遊行過啦

要傳播正確訊息去連儂牆

全民黑衫禮拜六
去黎到曬氣
留力21

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

大字報貼連儂牆宣傳721

真係要話俾屋企兩老知
幫左民建聯先唔抵！

有冇人諗過洗自己棟樓

印一曡單張放係每一户門口

連民陣資料

推myself

岩岩係西鐵站見到一隊人掛緊720 banner 內容一樣
仲要掛係連儂牆附近
驟眼睇真喺驚老人家會被fake

推推推

7.21見

推！

推！！！

屌推到聽朝啊

派下傳單

推 721

721！！！

賤到

推呀！

721！

有冇人派傳單

pushh

比人騎劫左「保護香港」

暗示反送中係「破壞香港」

我無野講

仲有人吹荃灣遊行 身邊有兩個都中招 ，真係以為有
應該又想介走d人

貼連儂牆啦

我同事都收到親戚比佢呢啲

推
721見

求文宣圖!

親戚group 收到兩大段呀
TLDR 垃圾文慎睇

誠懇請大家用心睇一睇🙏🙏
如果唔想香港玩完，唔想以後生活艱苦，唔想比奸人得逞😔感謝🌹

（網上轉發）
*曹宏威博士* - 另一角度看香港問題*
*不愧係博士生，分析獨到👏*
首次認同他的偉論！👍
🤭🚴‍♀💯💨
香港人要沉穩面對 ！一定不可以讓對方得逞！ 你們想一想 ：委內瑞拉一天之內通貨膨脹2000倍 ，意思就是說 , 你早上用二十元買的雲吞麵 到了晚上要四萬元 ，即是說你們銀行的錢將會變成廢紙 ！你們想不想這樣？ 不想的話 ，愛國人士目前要做的 ，就是什麼也不要做！

*曹宏威博士* - 另一角度看香港問題：

泰山崩於前而色不變 麋鹿興於左而目不瞬

所羅門王的智慧
＂有一次 ， 兩個婦人為了一個男嬰而 吵起來 ， 兩人都説 自己是孩子的母親 。 所羅門下令把 孩子劈成兩半 ， 一 人一半 。 一個婦人 同意 ， 但另一個婦人隨即懇求所羅門 把孩子給對方 。 於是所羅門清楚看 出 ， 這個慈悲的婦人才是孩子的真正 母親 ， 就把孩子交 給她 。 ＂

現時這個男嬰正是香港，說自己是孩子的母親分別是美國和中國。中國當然是我們的親母親，何解呢？

要看誰人真心為了每一個香港人的明天。從何說起呢？就是我們每一個人口袋裡的港元，和港元計價的資產。

為什麼早一陣子我不停分享了委內瑞拉的情況呢？就是因為如果香港遭到經濟制裁，我們口袋裡的港元會變成廢紙，我們的資産會化為污有。我們會面對史無前例的通貨膨脹，就如委內瑞拉和伊朗。

所需要的就是給美國一個借囗，（陳方之輩去獻的計謀)就如當年六四。中國當年六四後為了保存國運，採取的辦法，雖然有效，但結果遭美同盟多國多年的制裁。

香港是彈丸之地，經不起這樣的風浪。若果真的發生事故，若中央出動解放軍，那就正中美國下懷，美國可以利用最後一個共產強國，來證明共産黨只能用武力解決問題。

如果中國不用解放軍，而用香港本身的武力平亂，那怕有個十四十六歲少青年用磚頭或是鐵枝弄死一個警察在先，只要他事後身亡，整個社會，整個西方媒體的輿論必然仍站在那「可憐被迫殺警察的少年」一邊，到時美國一㨾有藉口制裁香港，現時G20前，CNN 每天都播「6月香港示威壯舉、香港政府苦無對策、你估中央怎麼辦」的宣傳片幾十次！

現時中央又面對兩難局面。若不理香港，香港馬上進入人間地獄，若理香港，也得耗費大量國力，用多年時間，來打做不用美元計價的經濟，把香港救回也只剩下半條人命，中國國力一定大受影響。西方的目的便又可以達到。

西方列強就是需要一件事情，好能阻止中國的高速發展。如果香港發生六四，便正合西方之意。

所以香港接連發生三番四次對政府的衝擊。就算政府暫停修法，也無補於事，在美國背後推動下（特郎普已經公開表示香港示威內亂是最好的談判籌碼）要求越來越荒誕，行動也不斷地升級，為迫中央及港府犯上策略上的錯誤。

中央為了香港人的明天，唯有像男嬰的親生母親忍痛暫時讓上親兒，只求這刻他能生存。美國可理得你死活。到時香港每一個人，不論黃或藍，不論民主或建制派，記者，資產擁有者，或仍然然需要供按揭的人，只要是留在香港，也難逃厄運。就算你撈了幾多黑金，示威衝擊費，到頭來也是廢紙一堆，除非早已轉移資產。

先不評論政府的修例政策得失對錯，我們日日看見特首，律政司長，政務司長，警察一哥，紛紛出來不停道歉，中央按軍未動，看似軟弱。但實在正如文章的題目：泰山崩於前而色不變，麋鹿興於左而目不瞬，為了避過六四重演，忍辱負重，放下尊嚴，是為了這班示威者的性命，是為了香港每一個人的未來，為了每一個人的生活，為了每一個人的私有財產。這種忍辱是需要無比的勇氣，好使香港渡過一場浩劫。香港政府和香港警察的忍讓殊不簡單。

在這裏懇請每一位明事理的人，不要為中央港府添煩添亂，製造事端，為敵人製造制裁的藉口。中國人忍也是一種美德。

怎樣解決這個死結？可要引用中國的一句成語：解鈴還需繫鈴人吧！

我們下星期六20/7/2019定一個我愛香港世界日。在當曰穿上紅色丅裇或手綁紅布或 絲帶上班或去街。不須要任何單張或旗。不須要遊行、在中國, 在香港，在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天穿上紅衣的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經破壞過香港的人。用我們紅色的愛火去溶解昨天互相的不信任.將昨天的仇恨化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你

係呀!!睇佢張海報....我都以為係中性既隻會....
睇左新聞....先知原來係撐警集會!!

我都差D中伏!!

會吸左好多中間遊離派個去....唔單止係深淺藍

文宣文宣

青衣站外有人貼左

屌你民賤聯 被天收啊

屌 推呀！！！！721！！！！

嘩屌 唔怪得前我地一日搞

唔推唔得，民賤聯最無恥

佢哋以欺騙起家

聽日同我痴到全港都係721文宣

派傳單真係少左呀 唔該

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

推 聽日放工會係屋企樓下痴圖
721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

民建聯講保護香港真係難聽過粗口

民賤聯可恥

Sd俾銀髮族fb!!!!!!

好撚賤

介唔介意時事台開多個POST
個邊多啲人睇

721 見！

好賤

垃圾

估計會同上次撐狗集會咁
無啦啦有啲衝突跟住又幫我地集氣

7.21!!!!!!!!!

一定係街派傳單

720休息！721見！

pish

屌

推 721！

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

前幾日左膠老母已經send左果段野來

推！！！！！

推
721見呀

推呀
銀髮巴絲唔好俾人呃呀

有無敢死隊過去騎劫佢個遊行?

一定要推！
文宣文宣 721！

Push
民賤聯

緊急要推

要由鄰居做起
佢地知道自己俾民賤聯FAKE就會自動仇DAB同SPREAD 721先係開去

樓下開始有人貼呢啲垃圾，唔好俾啲人誤會咗20號！

721，

以正視聽

'

宣傳故意唔講係撐警
吸引中間溫和派
咁就幫佢地宣傳下係支持警方用武力之類

痴撚線

今日都有街坊問白衫紅絲帶，我仲心諗乜活動
原來又出賤招
睇黎呢個msg已傳左好耐

真係要加強宣傳

721，airdrop

pishhhhhh

派傳單

文宣唔夠
721金鐘
721金鐘
721金鐘

真係無改錯名架依班仆街
721見

好撚醜張poster

其實塭人出番721 whatapps msg 廣傳番就得，confuse番班市民，佢地自己自然會查證

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

不如同佢改做21th July
3:00pm VIctoria Park

haha

推上去呀

喺佢地D banner上面貼新聞有無得諗？

【勇武】逐步建立香港武裝力量

推上去

最近係咪有銀髮巴絲黎左連登麻煩你地幫幫手話俾老友記知係721

我知你地耳目相傳好叻

而家咁多人睇連登,
要推俾更多cd rom 睇

推爆推爆

推上熱門

721 721 721

早前我都喺啲大群組收到
隔左幾個鐘後sd出黎嗰個人話唔好意思有傳係法輪功發起

一定要推到仆街

推！大家要同父母老人家講720嗰個係撐警班人搞㗎
民建聯最可恥

哇屌

TG文宣group
裹面有好多圖任你簡

推呀！唔可以俾民賤聯得逞

民賤聯

我唔睇新聞....真係唔知原來係撐警集會...以為係比較中性既集會
好易中伏

靜默
遊行你分咗2行唔係幾好

民建聯真係香港癌症

禮儀廉

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

同時各位記得係連儂牆宣傳係721!!!!721!!!!!主動關心下黎睇資訊嘅銀髮

Pish

食屎啦民賤聯

7.21 金鐘見

推
民賤聯無改錯名

特急 廣傳 fb ig係唔夠

得閒幫手派下傳單，唔得閒貼連儂牆

急呀

仲有依個買一送一
我都覺得奇怪 點解買野飲要換紅衫先有優惠

銀髮巴絲唔好俾人呃呀

快d做嘢，拆佢老母西，或都將720改721

屌你老母民賤聯

推！推上熱門！

嘩我屌你老母禮記真係禮記

推爆佢

你老味
民建聯

推爆

PUSH

呢個要推

仆街啦民賤聯

我媽都收到

721 港島見！

推啊屌

趁聽日狂派傳單澄清番啊！！
身邊有3個auntie 都信左

有冇咁戇鳩呀…好多時識到啲似乎冇痴呆嘅老野，都會奇怪佢地點做到幾十年人，唔係指體能，係指個格鳩

自己區既一定要幫手做文宣，連農牆，whatsapp, fb等等，多你一個已經好好多！！

唔睇唔知大鑊

推推推推

澄清！！

唔好俾佢沉 啲死3毛半夜又洗版

屌 真係要貼要派

721 721

一人行多步，唔好懶。
銀髮遊行已經反映左連儂牆有用，加油！

仆街民賤聯

屌佢老母

72I

屌你老味唔推唔得冚家剷民賤聯

好風嬲

721 721

點解同工聯會一樣咁L賤

屌要推！！辛苦文宣！721我地勇武一定會打得勁哦！

720 約親人食飯行街大行動！

屌你老母民建聯

我都係 仲有埋個錄音
錄音內容類似係話哩單嘢嚟得好突然 唔知邊個發起 懷疑係法輪功 因為under佢地slogan真善美
仲好刻意咁用英文 成個錄音八成係夾雜英文講

up

元朗貼埋poster

各區派傳單 係連儂牆寫20/7無遊行
要比班老人家/中年睇
-
聽晚放工會痴

直接zip門口

AirDrop 連儂牆準備
大家係身邊兩老著手先

咩紅色的愛火 中国味濃
老友記們見到要提吓身邊啲朋友 唔好去!!!

人人都係文宣！你搭車食飯都可以用airdrop
唔得閒派傳單/貼連儂牆就用airdrop
自己整圖/去文宣搵！

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

痴電梯大堂，等lift必睇

一方面宣傳721,
一方面用大量信息宣傳720係法輪功, 美國民主基金會攪
叫D人千其唔好去

聽日lunch出去派

各位有上連登嘅老人家要廣傳比老友記！

佢寫719窩

屌 好簡單姐 宣傳720撐警咪得

召集人派傳單

我

聽日周街貼

死人民賤聯
死人民賤聯
死人民賤聯

一定要print 出黎貼牆ar!

Pacific coffee 一向有呢類紅色優惠㗎
因為佢個品牌顏色

哄啲和理非老人參加藍屍遊行

即刻問老豆老母confirm佢地知721先啦

扑街民賤聯

6個民建聯負評左

路過頂你一下

721見啊

唔好比人呃呀!!

721見 要去Facebook 多啲宣傳
仲要周圍whatsapp長輩

我地要分化返佢地

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

推呀屌！

唔好意思 推盡 聽日要早起 各位巴絲加油💪

文宣落十倍力
新加入嘅五六十後連登新力軍記得幫手廣傳開去啊

我們星期日2019年7月21號定一個我愛香港世界日。在當日穿上黑色T恤或手綁黑部或黑絲帶上班或去街。不需要任何單張或旗。在中國在香港在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天遇見的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經袖手旁觀的人。用我們的血肉築起新的長城，將昨天的無能化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

推
有冇長輩圖

Pish 721

我們星期日2019年7月21號定一個我愛香港世界日。在當日穿上黑色T恤或手綁黑布或黑絲帶上班或去街。不需要任何單張或旗。在中國在香港在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天遇見的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經袖手旁觀的人。用我們的血肉築起新的長城，將昨天的無能化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你

Push
都估到無咁順攤架啦 上次就成班人去兇尻人

維園唔係喺銅鑼灣咩？

佢地見到隔離左右都係長者，唱老歌，跳老母，消滅後生，以為自己可活到永遠，接受極權，不相信理想，心裡一點歡欣也沒有，不去為子女創造更好的環境，甚至倒退環境，人類還有什麼將來?

推 721見

大家都唔係隊友 點介？

食屎

改個守護香港既名呃人

Ummm我岩岩整 改返先

文宣, 連儂牆同派傳單有無得簡介下我地陣營係着黑衫&點解要着黑衫(black bloc)
同佢地講藍色衫唔係我自己友 銀髮老友記咁醒一定明架

我冇野講

到時有人去勇武咁咪即係民建聯都反政府

唔係淨係連登講
Fb,香討,連儂牆,派傳單,Airdrop 好重要！！！

推呀！721見！

720的「愛港」集會其實是亂港暴徒發起的，請勿上當！
真正的愛港遊行在721於銅鑼灣舉行
請廣傳

Sor我唔識整圖
可以扮民賤聯send出嚟

推
禮義廉

其實唔驚，d人去完發覺仆你個街民建聯黎既，就自然更加鄙視建制。只要宣傳多d 721先係香港人既遊行，720係建制黑警遊行就可以了。

星期日 721

聽日朝早好 whatapps 瘋傳到我地個 msg
時間唔多喇

屌呀

屌 推

可以print大大張嘅poster喺連儂牆，銀髮族都有講佢地有喺牆睇資訊

銀髮族 出手啦

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

推
好多老人家係連儂牆睇長輩圖

push
721

靠你地啦銀髮族

呢個問題你問咗何君堯同蔣麗芸先

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會

用反間計，呃鳩班藍絲廢老個撐警遊行改左去721，或722

整一張簡潔嘅長輩圖：

請不要去錯假遊行！

21/7 反送中、反林鄭，撐年輕人。

假遊行：20/7 支持林鄭、支持警察暴打市民。

仲有各位多d係FB或其他途徑
宣傳叫人小心去720遊行會俾人打，女士俾人非禮！理據上次撐警大會，所有藍絲暴行

另外強調721出來個班人即係我地係和平守規，可以話銀髮族個班老友記會 join

文宣

民賤聯真係無底線地咁賤

or 學樓上講改少少，『假遊行』個日子改做22/7，一舉兩得。

推上熱門 傳7.19會出現喺九展

712見

文宣組可以整張相顯示720 vs721 遊行預設圖

720 show 藍絲打人掉垃圾吐囗水相

721 show 我地執垃圾守望相助既相

721！！

Wa Diu

我媽收到個msg都比佢呃左720 要出去
我即刻同佢講返清楚

…… 講明遊行終點， 好多老人家細路仔 行唔到咁耐 要插隊

推推推推推推推推推推推推推推推推

識整圖o既可以整埋720：他們才是暴徒
然後o的相就用630廢老打人吐口水打狗o既相

sor我唔識整圖

印A4 size貼喺佢地Banner隔離有冇得諗？

利申:唔識整圖

Push 我媽都收到

同意！
（太多被誤導資訊）

公公婆婆 唔好啊
721見啊！

大家印多啲

DLLM

唔錯，試下先

cls

推，好賤

Push m

淫賤聯正仆街

真係要打醒12分精神同埋快速澄清

全力推721Post

推呀屌

愛國愛黨 支持三中商 書展打書釘！！

改咗個日期就得

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

買支噴漆連夜幫佢改

印個1字遮住20日個0

推推推! 民建聯班仆街!

push
721見！！

呢個post推爆嘅話要開#2

大大力推

總知街上一見有佢地poster 既地方一定要貼多張7.21 先係支持學生既

Locate 到藍絲單位可以送上連龍長輩圖

如果聽到藍絲言論咪等埋一齊搭同一架𨋢，睇下佢出邊層同向咩方向行lor

都無發生過64

推!!

推 我老母都收到

721金鐘見

民賤聯出陰招死全家

push 文宣要加油

啲長輩group瘋傳改期
今朝連我阿婆都問我係咪改左720

好撚狗

搵D100 李慧玲
電台廣播之外，佢都可以聯絡到好多搞手
一齊通知人
要快

麻煩大家廣傳出去
FB group Whatsapp 乜都殺🙏🙏

守護香港，721見

指尖一忽仔喳

岩岩痴左

推

見到民賤聯原版就痴上去

成日都開係前一日版班死仆街

巴打 QR code 好正

貼連儂牆

Diu

親中派呢班賣港賊

Push 721 721 721

推翻7 21上熱門

[長文]家有一老，如有一寶

直接同啲人講 720係撐警大遊行就明啦

共匪本質上係一個超級流氓嘅政權，我完全唔覺得意外，因為更加惡毒嘅事呢70年做過無數次

不推不是人

死啦 截唔截得切呀

真係驚啲呀伯呀婆出去比人打

仆街民賤聯！！！

見到上面好多人話屋企人信左
情況好似唔係幾樂觀
趕唔趕得切依兩日搞返掂？如果到時720有超多人而好多係被呃出黎既中老年人就仆得街

推

大埔連儂大家聽朝冷靜處理便可，撕一貼十！

721見！

👍🏻

其實對方幾有諗頭 用守護香港做標題 又白色衫
不過反而證明左佢地放棄左用分化對立策略 (分黃藍絲, 後生仔 etc)
亦即係話我地又成功破解到其中一種控制輿論對策
我地有既係人數同腦
只要堅持落去同出左d各式各樣奇招 就可以攞返社會輿論控制權

蘋果唔該都幫手宣傳下係721唔係720
好多上左年紀會睇蘋果會睇蘋果fb但唔上連登

推到朝早

（文宣）民建聯唔標明7.20係支持政府，一於幫佢做7.20宣傳，標明大力支持撐警

屌原來我姑媽就係比呢個msg呃！

幫手狂推，連儂牆全面進場，懷疑三毛轉風向

互推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

7.21國際文宣

推推推推推推推推推到出火